賭波post d人成日話唔刷角死全家，查比高恩斯：(

...

佢地唔刷角？

總之d賭徒把口好哀